想揾手足/家長代...

就嚟唔掂。
一星期幾份3000字咁嚟。

請pm。

打咩文先

文化嘢。哲學嘢。

一句手足係到消費緊所有黃既香港人啊屌你 連功課都唔肯做，唔肯請槍上連登r免費勞工，好好反省下啦，手足 難聽過粗口

香港人最強後盾

都知嘅，預咗比人屌嘅，無打算免費嘅。都自己做緊嘅，心存僥倖問吓姐唉。sor

Btw我係想請阿，但未請過唔識請。

望過以前post話studybay但全英文，我要用中文交

會比outline比料啊，有無人幫幫手...一星期幾份啊大佬...
呢份我做唔切...
(不推文